阿狗敢唔敢挑機 (2)

聽晚阿仙奴晉級歐聯，呀唔係，係歐霸既

我即捐$5000俾無國界醫生，兼認阿狗做契爺，兼永遠退出體育台

前題只係阿狗下個po topic唔好再提曼聯空難

老實講，我個人就唔介意講曼聯空難，因為真心冇感覺，純粹想略盡綿力維護一下球會尊嚴，因為我地唔係狗黎，狗先唔需要尊嚴

好似阿狗咁d戰績/冠軍數俾人笑到面都黃，都可以扮冇野笑騎騎一齊笑埋一份，一條心做死狗，冇人覺得恥辱既，呢d咪阿狗迷

契弟找數喇

紅魔謎

會員編號#169
全家死清光

佢孤兒仔黎

佢有個骨癌老母架

獌狗就係7

Kyle = Kai佬

咪咁懶 整埋整合包
Cap哂隻空難狗d柒野啦

契弟最精彩回覆:

就咁啦，deal就deal，唔deal我就走數

我又唔係曼po既人，生活又唔係得lihkg，深潛對我黎講完全冇難度架

我認得果位阿迷巴打id，有需要就留啦

係ok好野既阿仙奴，抵讚

琴晚掃過下po見到有位阿迷手足好似要錢醫病？

諗諗下捐俾無國界醫生同射落海冇咩分別，不如就將呢5000轉贈俾佢，當係佢愛隊幫佢做左少少野

其他野就一筆勾銷？咁樣處理好似比較好
大家和解

deal就留個銀行戶口/馬會戶口係度，我會入

係 當初諗住型下先咁講，我平時旗都唔會買
我對慈善機構好反感既

不過輸就係輸左，5000想用返係d實在d既地方，希望果位巴打會留戶口啦，真找數

阿迷自己唔要咋，唔關我事

分享單笑料俾你地聽下。

話說琴晚我收到og巴個戶口就出左去禁錢入數架喇，跟住點知俾佢fake左，既然禁左出黎我就唔想收返，隔離有間馬會，我就入左去點指兵兵買左場波，我平時就唔賭既，馬會戶口都冇申請，就求其簡左場2倍買落去，諗住中左就派一萬睇下佢要唔要

而家場波就輸左既，捐左6000俾馬會幫我做善事啦

你地話我賴又好乜都好啦，可以對返個時間，買波個時間就係我琴晚諗住入數既時間黎

當笑料睇又好乜都好啦呢d預左派既錢輸都好正常

岩岩cap左D

推

契弟所有柒事回顧 :

順便多謝所有屌過佢的巴打

留名睇紅色大字

樓上條金剛棒

屌放圖，數據錢你比咩

好彩我無限

強帖留名

樓豬改名未

樓主咁樣做搏咩

阿狗玩具

改咩名

留名

撐

一眾阿迷G持樓豬

支持樓主繼續追擊

支持

G持

小丑

話咗條撚樣架啦
被apps扣幾十蚊都叫到死老母咁
你慌條撚樣會找5000數咩

明明開頭話捐畀慈善組織，點知捐畀馬會

果名改黎改去始終都係169

又改左名？

睇黎佢真係痴鳩左線

又改名
但就算你點改我哋都係會狙擊你架柒頭

當初明明冇人迫佢 自己無啦啦話要捐錢
賭輸又話唔鍾意捐錢

之後又自己無啦啦set條規矩 話做到就當應戰
又走入人個post話當人哋係接受咗佢挑戰
到賭輸咗又話當初冇人接受佢挑機

成個post都係自己攞嚟柒

條on9都係輸打贏要

又改左名

改條柒咩 169

走數都算啦
仲要上返水串

會員no.都7過人

169

屌你好似衲dee咁直接話走數咪算囉

？

佢真係好無恥

死獌狗

骨癌狗又改名😂